我係一個俾毒撚外表束縛住嘅mk仔...

即係咁?